已買 蘋果日報 20200815 星期六

已買 蘋果日報 20200815 星期六

7-11

廣告幾好睇，又可以學下地道廣東話。